香港算唔算下游地區 會唔會比洪水掩蓋

唔識地理 沿岸地區會唔會奶野

會

report咗洗版

report你老母比狗屌

事實係洗版

推

影響睇Post

文宣極咪又係連登仔睇

怕咩。
南方咁多山

長江同珠江唔係兩個地方嚟㗎咩

老實講，勁戇鳩

會比佢話5毛

頂多都係新界元朗圍村出事啫 港島九龍離島近海都唔使擔心